我代表垃素隊願意放棄爭冠，取消今季意甲

健康先至係最重要

你唔爭冠軍好喇, 咪累國米呀!

自私